港大名氣，鏗哥質素

如果個個都好似我咁屈機，追趕 Harvard 指日可待

鏗哥名氣，港大質素